吳志森 有線摧毀新聞部，充份體現「平庸之惡」

20201203
吳志森
有線摧毀新聞部，充份體現「平庸之惡」

推，香港不復在